inicio 
	declara  a entero
	declara  b entero
	declara  c entero
	declara  perimetro entero

	imprime: "Ingrese el valor del lado a: "
	almacena el valor en a
	imprime: "Ingrese el valor del lado b: "
	almacena el valor en b
	imprime: "Ingrese el valor del lado c: "
	almacena el valor en c
	perimetro = a + b +c
	imprime: "El perimetro corresponde a: %d",perimetro

fin